阿仙奴幾時出左個神龍

痴撚線

我廠萬歲!

列文

神救

唔洗佢出迎就乜閪事都無

Leno

點睇都勁過隔離個個乜乜pa啦

不嬲垃圾隊專岀神龍

廢隊出勁龍

佢練好交波同出迎應該有得再勁d